有圖 傳森美咒安仔Sammi離婚

2013年底鄭秀文同許志安傳婚訊，後來證實只係求婚階段，森美再口出狂言：「我起初以為佢哋結婚，原來係求婚成功。我睇穿佢哋計劃，就係求婚時鄭秀文出碟，訂婚時就許志安出碟，鄭秀文開演唱會就係結婚，許志安開演唱會就係離婚，再懷孕就二人一齊開演唱會，呢種宣傳技倆萬試萬靈！」
結果遭網民狠批口不擇言，得知禍從口出後，佢立即於微博道歉補鑊：「看到報導才發現我所說的意思是那麼的不對，原意是什麼也不重要，任何戲言也以不令人誤會並影響他人為前題。對此事我感到萬分歉意，望鄭秀文小姐和許志安先生及愛他們的所有朋友見諒。現肉袒負荆，公開謝罪。」

中曬

預言

平時咁串 今次唔敢出聲

森美

你心地唔好